{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001831",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000113736",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 정관 H Avenue 정관점"
    },
    "text": "HAvenue鼎冠店はストレスと断絶したヒーリングが可能です。職場の夜勤、試験など忙しい現代社会を生きているなら、しばらく人生のための歩みを止めてヒーリングを楽しんでみてください。Hアベニュー鼎冠店はスタイラー、浴槽の設備など、休息を楽しめる様々なオプションをご用意しております。あえて宿泊でなくても、5時間から12時間まで好きなだけ待合室でヒーリングを楽しめます。特に、最も基本となる客室の寝具は30cm丸メモリーフォームで構成されています。55インチのスマートテレビまで備えられており、溜まったドラマや映画を見ながら熟睡することができます。都心でしばらく自分のためのヒーリング、HAVenue鼎冠店で満喫してみてください。コンビニ徒歩3分、無料朝食を提供、無料洗濯可能な宿泊施設は総客室数47個です。案内支援言語としては韓国語があります。連休(10月8日から10月9日)まで朝食協業業者が不在のため朝食の提供ができません。基本規定入室時の基準人数は2名であり、追加人数の場合、当日現地にて追加料金が決済されます。退室時間を超過する場合、料金が自動的に請求されます。1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。(スタンダード客室基準)連泊予約の際、別途の追加金が発生することがあります。当日キャンセルできない点をお知らせいたします。オンシーズンと特定日、祝日(前日含む)には予約金が発生します。客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。カップルまたは家族以外の男女同室での宿泊は不可です。未成年者の予約時、払い戻しなしでは入室できません。夜間の過度な騒音発生時、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。客室の物品破損および盗難時の罰金および刑事処罰を受けることがあります。自然災害による停電や利用不便については、当店が責任を負いません。自然災害による車両および身体(傷害および死亡)事故にも、当店は責任を負わず、利用客、第三者に被害がある場合は本人が責任を負うことを案内事項を確認してから予約します。",
    "QA": [
        {
            "question": "HAvenue鼎冠店で提供されているオプションは何ですか？",
            "answer": "スタイラー、浴槽の設備など、休息を楽しめる様々なオプションがあります。"
        },
        {
            "question": "HAvenue鼎冠店の客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "客室は30cm丸メモリーフォームの寝具が備えられており、55インチのスマートテレビもあります。"
        },
        {
            "question": "HAvenue鼎冠店の朝食はどのように提供されていますか？",
            "answer": "HAvenue鼎冠店では無料の朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "HAvenue鼎冠店はどのような言語の案内支援がありますか？",
            "answer": "HAvenue鼎冠店では韓国語の案内支援があります。"
        },
        {
            "question": "HAvenue鼎冠店の連泊予約時に追加料金が発生することはありますか？",
            "answer": "連泊予約の際には別途の追加金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "HAvenue鼎冠店では男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "HAvenue鼎冠店では男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "HAvenue鼎冠店での未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約時、払い戻しなしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "HAvenue鼎冠店では夜間の騒音についてどのような対応をしていますか？",
            "answer": "夜間の過度な騒音発生時には退室措置が可能ですのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "HAvenue鼎冠店では自然災害による停電や利用不便に対して責任を負いますか？",
            "answer": "自然災害による停電や利用不便については、HAvenue鼎冠店は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "HAvenue鼎冠店での自然災害による車両や身体への事故にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "自然災害による車両や身体への事故についても、HAvenue鼎冠店は責任を負わず、利用客や第三者が被害を受けた場合は本人が責任を負います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 711,
        "QA": 495
    }
}